「慘慘豬」24出新一季無人講…

暫時出咗兩集
所有人換晒
CTU重喺度
男主角變咗黑人

都冇Jack Bauer

睇晒兩集， 我覺得好悶
可能新角色， 睇得唔投入

我覺得中規中矩

冇包小強
就唔好叫24喇